睇youtube成日見到呢個化妝品廣告, 入面條女好正

Estee Lauder 屌你老母啦
成日逼我望住條死肥閪

負皮，上一頁

講還講唔好貼相